You Raise Me Up

When night comes down, in every way we’re weary
When days go by, and youngsters burdened be
But we are still and stand here in the silence
And then you come and step forward with me

You raise me up, down of the Lion Mountain
You raise me up, we’re here at Admiralty
We are strong! By our sides by our shoulders
You raise me up, to be who I have to be

You raise me up, down of the Lion Mountain
You raise me up, we’re here at Admiralty
We are strong! By our sides by our shoulders
You raise me up, to be who I have to be

You raise me up, down of the Lion Mountain
You raise me up, we’re here at Admiralty
We are strong! By our sides by our shoulders
You raise me up, to be who I have to be

You raise me up, down of the Lion Mountain
You raise me up, we’re here at Admiralty
We are strong! By our sides by our shoulders
You raise me up, to be who I have to be

You raise me up, to be who I have to be

嗰日聽早霸王播完突然有感
求其改咗少少
有冇人可以再幫幫手改好啲

You, Hong Kong, raise me up.

Push